（對比圖）百里嘉 vs 山竹

完了吧如無意外

有冇馬賽對波圖

百里香返印度食狗兜飯啦

咁樣打過黎 香港實死人

（對比圖） (*) vs （＊）

屎眼對比圖

before and after prison

真係冇咩料唔好出黎獻醜就係咁既意思

風眼都就黎大過佢

今次真係驚